刮友？校董露底！

2019年03月05日

刮友？校董露底！ - 陳也

理大劉校董形容學生衝擊副校長，逐間辦公室拍門叫校長出來交代，「有黑社會刮友的感覺」。

黑社會刮友？是咁的？

同日新聞，泰拳港隊代表遭埋伏，被拖出座駕狂斬，雙腿受創，警方初部判斷，是黑社會所為。刮友，有什麼需要拍門呢？而被學生「刮到」的副校長，四肢猶在，沒有跟腦袋分家，或者像深圳灣橋那樣「斷纜」，理大學生哥，邊「忽」似黑社會呢？

刮友這個詞，google查找不到，貴為上等人而且曾經參與過流浮山小桃源飯局的理大校董，自自然然流利出口，肯定知道刮友，源自何方堂口？邊位黑幫大佬的口頭禪？刮友的初心，跟共產黨員不謀而合？刮友，個友字念「柚」，學生哥就算唔識，都估到這個「友」絕非老友，推測可能是689豬隊友的同義詞！加個刮字，機不離手的新一代，隨時以為劉校董說的是籮柚！籮柚要刮？不就是翻版長榮空姐被癡肥洋漢乘客要求抿屎那一種？「刮柚」已夠deeper了，記得休番條底褲，才好行埋西環。劉校董，滿意未？

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
「靠晒你！」 (尊子)